係機場賣按摩椅係咩玩法

係機場賣按摩椅已經on9
仲要開係T2 廉航集中營
會唔會有人買埋部按摩椅去旅行
就算係回程旅客 點解唔係當地買
有冇職員講下

當show room

Cheap d

開鋪當宣傳

> T2
畀職員食完飯行街買嘢囉

T2好多舖好平甚至唔使錢租

俾幾十億黎起唔收租
AA開善堂？
依家AA慳到仆街
連用左幾多行李晶片都要埋數

收貴租撚有人租咩，死場咁咪仲柒

差唔多一半都係靠收租賺返黎
冇人租都講得出 HKIA點賺錢

坐完飛機啲垃圾位，等你坐番舒服位，就會買

T2下底層有幾間賣呀蟬衫真係唔知點生存。

T2間十蚊店好撚正

係你想租T1，就夾你要一齊租埋T2

好似係

你張圖有分t1 t2咩？

租金唔受ICAO監管 係用招標形式租出去
HKIA用幾十億起個T2出嚟會唔收你租?(雖然2019年會拆)

show 比乜人睇

你平時買按摩椅係原張即刻拎走？
等返幾日送貨仲唔返到香港

瑞士機場有軍刀賣tim

有錢人=/= 唔會搭廉航